好掛住cuhkbarker

去咗邊呀力力
PS
cuhk faculty of medicine
ielts 8.5
IB 42/45
IQ 135
holder of british/canadian passport

佢去咗邊

唔好再笑，佢係勇武手足嚟

力力好想奶大力d

力 最近還好嗎

唔知牙力今年做咩intern呢

人都死咗 俾d respect.

牙力個樣有少少似陳同佳

second-tier audit
垃撚圾

cuhk faculty of medicine wor